麥明詩 vs 馮盈盈

麥明詩
馮盈盈

兩個都淫底，但起碼10A有d內涵
拖出黎都可以見得下人

皮已正

推

早排先出過個類俊po，但沉左
負皮 support local出產

麥明詩好撚樣衰喎

馮盈盈好好咩？

麥明詩 可以屌到10a港姐啊啊聲
含撚果陣既征服感 滿足感大好多

Fyy起碼9up正好多

Fyy

正解

老牛聲不了 寧願佢唔好出聲

無圖開乜撚vs post

你咪唔好投囉

女朋友馮盈盈
老婆麥明詩

勁

fyy咪mk爛口hi 睇你想要咩

都好正

明詩BB